# LightEngine

Простенький веб-фреймворк, когда-то разработанный Алексеем Золотовым для собственных нужд и впоследствии неоднократно использованный сотрудниками фирмы ООО «Оргтехсервис». Подкинут на Packagist исключительно для удобства использования в старых проектах (вместо устаревшей схемы развёртывания через deb-пакеты).
